十二點幾 攤在我的床 呵呵呵

呵呵

羨慕

我的床

唔好講出嚟

靜啦

幫我訓一陣，唔該

唱啦

Okay

一點幾 食完嘢 呵呵呵

又食 抵你咁肥

抵你有女鐘意你